{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010885",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안(변산반도) 바다여행펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際、人数の追加がある場合は予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペンションではペットと一緒に入室できるスペースがありますが、他のペンションではペット同伴を拒否することもありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具を持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 入室時のバーベキュー利用が可能で、セット価格は人数によって変わり、追加費用があります。 客室ごとにバーベキューができるかどうかと時間が異なります。 肉は準備しなければならず、バーベキューの火をおこす時間は午後5時から8時までで、11時に外火が消灯します。 一軒家の客室はIPTVとWiFiをご利用いただけます。 駐車は無料で、ペンション内での駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数の追加がある場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションではペットと一緒に入室できるスペースがありますが、他のペンションではペット同伴を拒否することもありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の詳細を教えてください。",
            "answer": "入室時のバーベキュー利用が可能で、セット価格は人数によって変わり、追加費用があります。客室ごとにバーベキューができるかどうかと時間が異なります。肉は準備しなければならず、バーベキューの火をおこす時間は午後5時から8時までで、11時に外火が消灯します。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車は無料で、ペンション内での駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 593
    }
}